五星級酒店法式草莓班戟

垃圾

屎咁

草莓